麻煩住樂富/黃大仙既巴打絲打入一入黎

我朋友係琴日隻貓女走失左，如果你地係住果頭，希望你地行過既時候可以留意下，麻煩晒你地

貓女 Coco 於2018年1月27日上午破壞了窗邊索帶，然後於十樓墮下。地點為九龍黃大仙天馬苑迴旋處。當值保安稱見到Coco走路時「拐下拐下」，現在牠受傷了但未能尋獲令人十分擔心，因為Coco是長期病患。如果有善心人已接走了牠或者曾經見過牠蹤影請儘快聯絡，重酬。希望貓貓能吉貓天相！感激不盡！

貓貓 Coco特徵：
一歲 / 女仔雌性 / 灰色虎紋 / 長尾

聯絡方法：
手提 60308334
telegram

麻煩晒你地 連登有愛

幫你留意下 祝早日巡回coco

尋回

推

呢啲天氣

灰毛尋回貓

可能上左山 好多野狗 野豬